有無濕疹jj

呢排濕疹嚴重咗好多
以前搽藥膏食止痕藥 一兩個禮拜點都會好翻
但呢排點搽藥膏食止痕藥都好
點都無好轉 仲愈黎愈嚴重
r到隻手腫曬 個身一達達
好辛苦

有無Ching 同我一樣

條鳩生濕疹

主要係手 肚 頸

濕疹有水泡會傳染 附近皮膚

所以唔好四圍摸

用死海泥啦 我女朋友同我女朋友個fd乽大係咁俾我搞掂

都係，打錯字

想問下Ching 邊到有得買

留名
利申:痕到仆街

用灰猛養 開水浸 好有效結焦同止痕

我宜家條腰兩邊同尾頭骨位勁撚痕
R到灰黑色一撻撻好似比野辣到"窿"左咁款

好似叫iherb, 我都係果陣喺高登撘單

死海泥好屈機，你一撻上去勁乸，敷半個鐘之後，保返濕，第二日會發現散左勁多

我都係呢兩星期特別嚴重！

我係主要生頸同手呢啲仆街位
著衫又唔係成日遮到 痕到仆街都要制止自己 唔想比人見到

真係好誇張 可能呢排天氣又濕吓又乾吓

我都係咁 r到比屋企人hi

我都有發作 仲忍唔到食熱氣野
快d夏天啦dllm

邊到有得買 呢排痕到瞓都瞓唔到

面用唔用得？
保濕死海泥保定要另外用其他保濕野

Same ah
我仲要面都會有
不過之前睇針灸好左好多
反而premier個死海泥俾人呃左買但完全冇用

我要痕到仆街，紅左—大塊

我想試巴打個死海泥，好似好正，邊度買架

由細比老母嚇大 話再R小心嫁唔出

我之前反而額頭有 果陣仲搞到有啲甩皮甩頭髮
不過呢加又無乜事 好彩塊面無乜 但條頸真係

留名jj.
想問係咪下面咪個。
有冇濕疹jj

//Sea Minerals, Black Mud, All Natural Facial Mask, 3 oz//

往年都係普通乾燥 無咩點發出黎
但今年發左出黎 好勁 兩隻手 手肘個關節位 液下仲有大腿內側都有
睇左中醫同搽野 開始散緊小小
不過大腿內側好大灘 啲皮膚紅左 有小小啞色咁
唔知幾時先散到
可能今年天氣差 同埋身體差左
希望冬天快點完
小弟係乾燥性濕疹

祝巴打快d好翻 做返牛奶肌膚

其實冇咩機會斷尾

唔知依家iherb 仲有無，原來我幫女朋友果包係 之前間 Mor beauty(已執) 買

佢聲稱面係用for 面嘅死海泥，但我覺得一鳩樣
死海泥係好concentrated 嘅死海鹽，佢係抽走果個area 嘅水分 所以唔可以敷太耐同要即刻保濕就係咁解啦

注意：以下係核突野

上個月我發現我都中左招，擺左成個月先搞
最嚴重果陣，慎入

第一次搽

第二次搽完 第一次搽完唔記得影

拿唔好相認，我唔想自爆

巴打幾耐查一次

我係咀邊好紅同乾 脫皮

唉 好辛苦 點算

手腕同腳都有
成身一撻撻咁
好嫌棄自己

其實係成身都有但手腕同腳最嚴重

巴打，你講個間冇執仲係度，fb search Dead Sea mor會搵到。

利申：非打手
但我醫好過我女朋友，佢個fd同我自己

可唔可以講下個過程同點用？

海泥定海鹽？

兩樣都想知

海鹽係溝水， 浸你濕疹部份30mins 至45mins左右，室溫水，唔洗用暖水，水加鹽嘅時候make sure 搞均小小，浸完毛巾印乾搽cream/甜杏油，可以自己就份量加多啲鹽/少啲鹽

海鹽係for手呀腳呀咁樣易浸嘅部位，有啲人會用落妝棉soak 左之後敷落其他部位

海泥辛苦好多，睇返我上面果幾張相，份量唔洗好似我咁多都得，敷半個鐘，會好乸但要忍，跟住沖水沖乾淨都係毛巾印乾搽保濕，完

我同我女朋友會去無印買枝噴霧樽，裝啲開好左嘅鹽水出街用，一痕就噴

兩樣都係。一星期唔好超過三次

我用海鹽果啲"la"係唔痛，少少痕既...
你用左幾耐？轉天氣都冇事？

咁講法你嘅濕疹未去到令你r到爛嘅程度

我依家通常都係轉天氣就要留意下，始終我係個人先天免疫力比較差

上年春天轉夏天果陣大爆發，全身七成皮膚有事，幾個月泥冇覺好訓，日日紅朣不斷出水，頂唔順下睇西醫用類固醇，用左幾日好左好多（可想而知幾得人驚既藥力），停左就介口介到正係食幾樣野左幾個月，皮膚核突到街都唔敢出，日日係屋企跟youtube做果啲workout，後尾轉左另一個中醫師，好左好多，但而加又準備轉季，一熱一焗就起肉色一粒粒勁痕，唔理佢一陣就唔痕，點知又另一個位出
一到落雨就成個人濕疹既位都痕痕地脹脹地同紅左
好積極想醫好濕疹呀好灰呀
以前好番過幾年，而加大爆發，之前又唔用類固醇咁滯

做多啲運動可以增強免疫力？
但濕疹係免疫系統失調喎

Btw我用完海鹽係痕同慶囉 應該唔係正常？係咪呢個方法已經對我唔work

好撚痕呀屌